# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pdfsam\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-24 17:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-27 17:28+0000\n"
"Last-Translator: Peiqian Li <PeiqianLi@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-10-24 15:28+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

msgid "Merge options"
msgstr "合并选项"

msgid "PDF documents contain forms"
msgstr "PDF 文档包含表单"

msgid "Merge type"
msgstr "合并类型"

msgid "Unchecked"
msgstr "未检查"

msgid "Use this merge type for standard pdf documents"
msgstr "这种合并类型用于标准 PDF 文档"

msgid "Checked"
msgstr "已检查"

msgid "Use this merge type for pdf documents containing forms"
msgstr "这种合并类型用于包含表单的 PDF 文档"

msgid "Note"
msgstr "注"

msgid "Setting this option the documents will be completely loaded in memory"
msgstr "设置此选项，文档就会被完全载入内存"

msgid "Destination output file"
msgstr "目标输出文件"

msgid "Browse or enter the full path to the destination output file."
msgstr "浏览或输入目标输出文件的完整路径。"

msgid ""
"Check the box if you want to overwrite the output file if it already exists."
msgstr "如果向覆盖已存在的输出文件，就勾选此框。"

msgid "Check the box if you want compressed output files."
msgstr "如果您想要压缩输出文件，请勾选此框。"

msgid "PDF version 1.5 or above."
msgstr "PDF 版本1.5或更高。"

msgid "Set the pdf version of the ouput document."
msgstr "设置输出文档的 pdf 版本号。"

msgid "Execute pdf merge"
msgstr "执行 PDF 合并"

msgid "Merge/Extract"
msgstr "合并/解压"

msgid "Merge section loaded."
msgstr "合并部分已载入。"

msgid "Error: "
msgstr "错误： "

msgid "Found a password for input file."
msgstr "输入文件需要密码。"

msgid "Export as xml"
msgstr "导出为 xml"

msgid "Export the selection list in xml format"
msgstr ""

msgid "Unable to save xml file."
msgstr "无法保存 xml 文件。"

msgid "File xml saved."
msgstr "xml 文件已保存。"

msgid "Error saving xml file, output file is null."
msgstr "保存 xml 文件出错，没有输出。"

msgid "Split options"
msgstr "拆分选项"

msgid "Burst (split into single pages)"
msgstr "爆裂 (拆分为单页文件)"

msgid "Split every \"n\" pages"
msgstr "每\"n\"页分割一次"

msgid "Split even pages"
msgstr "拆分偶数页"

msgid "Split odd pages"
msgstr "拆分奇数页"

msgid "Split after these pages"
msgstr "在这些页面后拆分"

msgid "Split at this size"
msgstr "达到这个大小之后拆分"

msgid "Split by bookmarks level"
msgstr "根据书签级别分割"

msgid "Burst"
msgstr "分割"

msgid "Explode the pdf document into single pages"
msgstr "将 PDF 文档分割为单页文件"

msgid "Split the document every \"n\" pages"
msgstr "每\"n\" 页就拆分一次文档"

msgid "Split the document every even page"
msgstr "每遇到偶数页就拆分文档"

msgid "Split the document every odd page"
msgstr "每遇到奇数页就拆分文档"

msgid "Split the document after page numbers (num1-num2-num3..)"
msgstr "在页码（num1-num2-num3...）之后拆分文档"

msgid "Split the document in files of the given size (roughly)"
msgstr "以指定大小分割文档"

msgid "Split the document at pages referred by bookmarks of the given level"
msgstr "在给定级别的书签指向的页面处分割文档"

msgid "Destination folder"
msgstr "目标文件夹"

msgid "Same as source"
msgstr "和源相同"

msgid "Choose a folder"
msgstr "选择文件夹"

msgid "Destination output directory"
msgstr "目标输出目录"

msgid "Use the same output folder as the input file or choose a folder."
msgstr "使用和输入文件相同的输出文件夹，或选择一个文件夹。"

msgid ""
"To choose a folder browse or enter the full path to the destination output "
"directory."
msgstr "要选择文件夹，浏览或输入目标输出目录的完整路径。"

msgid ""
"Check the box if you want to overwrite the output files if they already "
"exist."
msgstr "如果想覆盖已存在的输出文件，就勾选此框。"

msgid "Output options"
msgstr "输出选项"

msgid "Output file names prefix:"
msgstr "输出文件名前缀："

msgid "Output files prefix"
msgstr "输出文件名前缀"

msgid ""
"If it contains \"[CURRENTPAGE]\", \"[TIMESTAMP]\", \"[FILENUMBER]\" or "
"\"[BOOKMARK_NAME]\" it performs variable substitution."
msgstr ""
"如果它包含有“当前页”、 “时间戳”、“文件数\"或者\"书签名\",则它能够代替完成各种"
"各样的工作。"

msgid "Ex. prefix_[BASENAME]_[CURRENTPAGE] generates prefix_FileName_005.pdf."
msgstr "例如，prefix_[BASENAME]_[CURRENTPAGE] 产生 prefix_FileName_005.pdf。"

msgid ""
"If it doesn't contain \"[CURRENTPAGE]\", \"[TIMESTAMP]\" or \"[FILENUMBER]\" "
"it generates oldstyle output file names."
msgstr ""

msgid "Available variables"
msgstr "可用变量"

msgid "Split selected file"
msgstr "分割选择的文件"

msgid "Split"
msgstr "分割"

msgid "Split section loaded."
msgstr "拆分部分已载入。"

msgid "Invalid split size"
msgstr "非法的分割大小"

msgid "Invalid unit: "
msgstr "单位错误： "

msgid "Fill from document"
msgstr ""

msgid "Please select a pdf document."
msgstr "请选择一个pdf文档"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Getting bookmarks max depth"
msgstr "获取书签最大深度"

msgid "Unable to retrieve bookmarks maximum depth."
msgstr ""

msgid "Frontpage pdf file"
msgstr ""

msgid "Addendum pdf file"
msgstr "附录pdf文件"

msgid "Frontpage and Addendum"
msgstr ""

# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-cover\it\pdfsam\plugin\coverfooter\GUI\CoverFooterMainGUI.java:876
msgid "Cover And Footer section loaded."
msgstr "封面和封底部分已载入。"

msgid "Select at least one cover or one footer"
msgstr "至少选择一个封面或封底"

msgid "Encrypt options"
msgstr "加密选项"

msgid "Owner password:"
msgstr "所有者密码："

msgid "Owner password (Max 32 chars long)"
msgstr "所有者密码（最长 32 字符）"

msgid "User password:"
msgstr "用户密码："

msgid "User password (Max 32 chars long)"
msgstr "用户密码（最长 32 字符）"

msgid "Encryption algorithm:"
msgstr "加密算法"

msgid "Allow all"
msgstr "全部允许"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Low quality print"
msgstr "低质量打印"

msgid "Copy or extract"
msgstr "复制或提取"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Add or modify text annotations"
msgstr "添加或修改文本注释"

msgid "Fill form fields"
msgstr "填写表单字段"

msgid "Extract for use by accessibility dev."
msgstr "提取以用于无障碍设备。"

msgid "Manipulate pages and add bookmarks"
msgstr "操作页面和添加书签"

msgid ""
"Check the box if you want compressed output files (Pdf version 1.5 or "
"higher)."
msgstr "如果希望覆盖已有文件，则勾选此项（ PDF 1.5 或更高版本)。"

msgid "If it contains \"[TIMESTAMP]\" it performs variable substitution."
msgstr "如果包含 \"[TIMESTAMP]\"，就会进行变量替换。"

msgid ""
"Ex. [BASENAME]_prefix_[TIMESTAMP] generates "
"FileName_prefix_20070517_113423471.pdf."
msgstr ""
"例如，[BASENAME]_prefix_[TIMESTAMP] 产生 FileName_prefix_20070517_113423471."
"pdf。"

msgid ""
"If it doesn't contain \"[TIMESTAMP]\" it generates oldstyle output file "
"names."
msgstr "如果不包含 \"[时间戳]\"，就产生旧格式的输出文件名。"

msgid "Available variables: [TIMESTAMP], [BASENAME]."
msgstr "可用变量：[TIMESTAMP]、[BASENAME]。"

# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-encrypt\it\pdfsam\plugin\encrypt\GUI\EncryptMainGUI.java:463
msgid "Encrypt selected files"
msgstr "加密选择的文件"

msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

msgid "Encrypt section loaded."
msgstr "加密部分已载入。"

msgid "Decrypt selected files"
msgstr "解密所选文件"

msgid "Decrypt"
msgstr "解码"

msgid "Decrypt section loaded."
msgstr "解密部分已经加载"

msgid "Document metadata"
msgstr ""

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Set the document title."
msgstr ""

msgid "Set the document author."
msgstr ""

msgid "Set the document subject."
msgstr ""

msgid "Set the document keywords."
msgstr ""

msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

msgid "Set metadata on the selected file"
msgstr ""

msgid "Document Info"
msgstr ""

msgid "Rotate section loaded."
msgstr ""

msgid "Mix options"
msgstr "混合选项"

msgid "Reverse first document"
msgstr "反转第一个文档"

msgid "Reverse second document"
msgstr "反转第二个文档"

msgid "Number of pages to switch from the first document to the other"
msgstr ""

msgid "Number of pages to switch from the second document to the other"
msgstr ""

msgid ""
"Tick the boxes if you want to reverse the first or the second document (or "
"both)."
msgstr ""

msgid ""
"Set the number of pages to switch from the first document to the other one "
"(default is 1)."
msgstr ""

msgid ""
"Set the number of pages to switch from the second document to the other one "
"(default is 1)."
msgstr ""

msgid "Execute pdf alternate mix"
msgstr "执行 PDF 交替混合"

msgid "Alternate Mix"
msgstr "交替混合"

msgid "AlternateMix section loaded."
msgstr "交替混合部分已载入。"

msgid "Found a password for first file."
msgstr "第一个文件需要密码。"

msgid "Found a password for second file."
msgstr "第二个文件需要密码。"

msgid "Unpack selected files"
msgstr "解包所选文件"

msgid "Unpack"
msgstr "解包"

msgid "Unpack section loaded."
msgstr "解包部分已载入。"

msgid "Set viewer options"
msgstr "设置文档查看器选项"

msgid "Hide the menubar"
msgstr ""

msgid "Hide the toolbar"
msgstr "隐藏工具栏"

msgid "Hide user interface elements"
msgstr ""

msgid "Rezise the window to fit the page size"
msgstr "根据页面重排窗口"

msgid "Center of the screen"
msgstr "屏幕中间"

msgid "Display document title as window title"
msgstr "显示文档标题作为窗口标题"

msgid "Pdf version required:"
msgstr "Pdf 版本需求"

msgid "No page scaling in print dialog"
msgstr "在打印对话中不可页面缩放"

msgid "Viewer open mode:"
msgstr "视图模式"

msgid "Viewer layout:"
msgstr "视图层"

msgid "Non fullscreen mode:"
msgstr "非全屏模式"

msgid "Direction:"
msgstr "方向："

msgid "Set options"
msgstr "设置选项"

msgid "Set viewer options for selected files"
msgstr "为选定的文件设置视图选项"

msgid "Left to right"
msgstr "从左到右"

msgid "Right to left"
msgstr "从右到左"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "Optional content group panel"
msgstr ""

msgid "Document outline"
msgstr "文档概要"

msgid "Thumbnail images"
msgstr ""

msgid "One page at a time"
msgstr "每次一页"

msgid "Pages in one column"
msgstr ""

msgid "Pages in two columns (odd on the left)"
msgstr ""

msgid "Pages in two columns (odd on the right)"
msgstr ""

msgid "Two pages at a time (odd on the left)"
msgstr "每次两页（奇数页在左）"

msgid "Two pages at a time (odd on the right)"
msgstr "每次两页（奇数页在右）"

msgid "Viewer options"
msgstr ""

msgid "Viewer options section loaded."
msgstr ""

msgid "Move on top"
msgstr "移至顶端"

msgid "Move to bottom"
msgstr "移至底端"

msgid ""
"To choose a file browse or enter the full path to the destination output "
"file."
msgstr ""

msgid "Execute pages reorder"
msgstr "页面重新排序"

msgid "Visual document composer"
msgstr "可视化文档设计器"

msgid "Visual Composer section loaded."
msgstr ""

msgid "Please select a pdf document or undelete some pages"
msgstr ""

msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Even"
msgstr "偶数"

msgid "Odd"
msgstr "奇数"

msgid "Clockwise rotation (degrees):"
msgstr ""

msgid "Pages:"
msgstr ""

msgid "Set the rotation degrees (clockwise)."
msgstr ""

msgid "Set the pages that will be rotated."
msgstr ""

msgid "Rotate selected files"
msgstr "旋转选定的文件"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "Use the same output file name as the input file or choose a file."
msgstr ""

msgid "Visual reorder"
msgstr ""

msgid "Visual Reorder section loaded."
msgstr ""

msgid "Please select a pdf document or undelete some page"
msgstr ""

msgid "New version available."
msgstr "检查到新版本。"

msgid "No new version available."
msgstr "没有检测到新的版本。"

msgid "Unknown action."
msgstr "未知操作。"

msgid "Log saved."
msgstr "日志已保存。"

msgid "Save as"
msgstr "另存为"

msgid "Save the image"
msgstr ""

msgid "Unable to save image"
msgstr "无法保存图像"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Close panel"
msgstr ""

msgid "Rotate anticlockwise"
msgstr "逆时针旋转"

msgid "Rotate clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "No zoom"
msgstr ""

msgid "No zoom applied"
msgstr ""

msgid "Save environment"
msgstr "保存环境"

msgid ""
"Save passwords informations (they will be readable opening the output file)?"
msgstr "保存密码信息？（这些信息能在输出文件中查看）"

msgid "Confirm password saving"
msgstr "确认保存密码"

msgid "Load environment"
msgstr "载入环境"

msgid "Unable to create image for a null input document"
msgstr ""

msgid "Unable to create thumbnails for a null input document"
msgstr ""

msgid "Unable to open the input document"
msgstr "无法打开输入文档"

msgid "Input file doesn't exists or is a directory"
msgstr "输入文件不存在或者是一个目录"

msgid "Error opening pdf document"
msgstr "打开pdf文档错误"

msgid "Password not provided."
msgstr "没有提供密码。"

msgid "Unable to open the document."
msgstr "无法打开文档。"

msgid "Not enough memory to create thumbnails"
msgstr ""

msgid "Thumbnails generated in "
msgstr ""

msgid "Unable to generate thumbnail"
msgstr ""

msgid " node environment loaded."
msgstr " 载入结点环境。"

msgid "Environment saved."
msgstr "环境已保存。"

msgid "Error saving environment, output file is null."
msgstr "环境保存出错，输出文件为空。"

msgid "Error saving environment."
msgstr "保存环境出错。"

msgid "Environment loaded."
msgstr "已经载入环境。"

msgid "Error loading environment."
msgstr "载入环境出错。"

msgid "Error loading environment from input file. "
msgstr "从输入文件载入环境时出错。 "

msgid "Image viewer"
msgstr "图像浏览器"

msgid "Unable to initialize the thumbnails creation library."
msgstr ""

msgid "Unable to open image preview"
msgstr "无法打开图像预览"

msgid "Unknown Action"
msgstr "位置操作"

msgid "Error playing sound"
msgstr "播放声音时发生错误"

msgid "Generating thumbnails using the following library:"
msgstr ""

msgid "Selection table is full, please remove some pdf document."
msgstr "备选表已满，请删除一些 pdf 文档"

msgid "Table full"
msgstr "备选表已满"

msgid "Please wait while all files are processed.."
msgstr "请等待所有的文件处理完毕..."

msgid "Command validation returned an empty value."
msgstr "命令验证返回一个空值。"

msgid "Command executed."
msgstr "命令已执行。"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add a pdf to the list"
msgstr "向列表添加 PDF 文件"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Remove every pdf file from the selection list"
msgstr ""

msgid "Document properties"
msgstr "文档属性"

msgid "Show document properties"
msgstr ""

msgid "Move down"
msgstr ""

msgid "Move down selected pdf file"
msgstr "下移选择的 PDF 文件"

msgid "Move Up"
msgstr "上移"

msgid "Move up selected pdf file"
msgstr "上移选择的 PDF 文件"

msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

msgid "Reload the selected document"
msgstr ""

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove a pdf from the list"
msgstr "从列表中移除 PDF 文件"

msgid "Set destination"
msgstr ""

msgid "Set the destination path"
msgstr ""

msgid "Unable to clean pdf loader"
msgstr ""

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Compress output file/files"
msgstr "压缩输出文件"

msgid "Overwrite if already exists"
msgstr "覆盖已经存在的文件"

msgid "Don't preserve file order (fast load)"
msgstr "不保留文件顺序（快速装载）"

msgid "Output document pdf version:"
msgstr "输出文档的 PDF 版本："

msgid "Same as input document"
msgstr "和输入文档相同"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Add prefix"
msgstr "添加前缀"

msgid "The cross reference table cantained some error and has been rebuilt"
msgstr ""

msgid ""
"The document has not been opened with the owner password. You must provide "
"the owner password in order to manipulate the document"
msgstr ""

msgid "An error occured while loading the document"
msgstr "载入文档时有错误发生"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Pages"
msgstr "页数"

msgid "Password"
msgstr "口令"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Page Selection"
msgstr "页面选择"

msgid "Total pages of the document"
msgstr "文档总页数"

msgid "Password to open the document (if needed)"
msgstr "文档密码（如果需要）"

msgid "Pdf version of the document"
msgstr "文档的 PDF 版本号"

msgid ""
"Double click to set pages you want to merge (ex: 2 or 5-23 or 2,5-7,12-)"
msgstr "双击设置要合并的页面 （比如：2 或 5-23 或 2,5-7, 12-）"

msgid "Unable to remove JList text "
msgstr "无法删除 JList 文本 "

msgid "File selected: "
msgstr "选择的文件： "

msgid "File reloaded: "
msgstr "重新载入的文件： "

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Load a pdf document"
msgstr ""

msgid "Error setting zoom level."
msgstr "设置缩放级别出错。"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Move Down"
msgstr "下移"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Undelete"
msgstr "恢复"

msgid "Reverse"
msgstr "反转"

msgid "Move up selected pages"
msgstr "上移选定页面"

msgid "(Alt+ArrowUp)"
msgstr "(Alt+向上键)"

msgid "Move down selected pages"
msgstr "下移选定页面"

msgid "(Alt+ArrowDown)"
msgstr "(Alt+向下键)"

msgid "Delete selected pages"
msgstr "删除选中的页面"

msgid "(Canc)"
msgstr "(取消)"

msgid "Undelete selected pages"
msgstr ""

msgid "(Ctrl+Z)"
msgstr ""

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋转"

msgid "Rotate clockwise selected pages"
msgstr "顺时针旋转选定的页面"

msgid "(Alt+ArrowRight)"
msgstr ""

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋转"

msgid "Rotate anticlockwise selected pages"
msgstr "逆时针旋转选定的页面"

msgid "(Alt+ArrowLeft)"
msgstr ""

msgid "Reverse pages order"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "File: "
msgstr "文件： "

msgid "Pages: "
msgstr ""

msgid "Pdf version: "
msgstr "Pdf版本： "

msgid "Title: "
msgstr "标题： "

msgid "Author: "
msgstr "作者： "

msgid "Creator: "
msgstr "创建者： "

msgid "Producer: "
msgstr ""

msgid "Encrypted: "
msgstr ""

msgid "Set output file"
msgstr "设置输出文件"

msgid "Error: Unable to get the file path."
msgstr "错误：无法获取文件路径。"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Image"
msgstr ""

msgid "Error creating preview panel."
msgstr "创建预览面板错误"

msgid "Number of pages"
msgstr "页数"

msgid "File size"
msgstr "文件大小"

msgid "Pdf version"
msgstr "Pdf 版本"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Not encrypted"
msgstr "未加密"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Producer"
msgstr "制作人"

msgid "Creator"
msgstr "创建者"

msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

msgid "Error creating properties panel."
msgstr "创建属性面板错误。"

msgid "Please select a single pdf document."
msgstr "请选择单个pdf文档"

msgid "File type not supported."
msgstr "文件类型不支持。"

msgid "Error during drag and drop."
msgstr "拖放过程中有错误发生。"

msgid "Logging level set to "
msgstr "日志级别设置为： "

msgid "Unable to set logging level."
msgstr "无法设置日志级别。"

msgid "Error getting plugins directory."
msgstr "获取插件目录出错。"

msgid "Cannot read plugins directory "
msgstr "无法读取插件目录 "

msgid "Plugins directory is null."
msgstr "插件目录为空。"

msgid "Found many plugins in "
msgstr ""

msgid "selected as the most recent plugin"
msgstr ""

msgid "No plugin found in "
msgstr ""

msgid "Exception loading plugins."
msgstr "排除插件载入。"

msgid "Cannot read plugin directory "
msgstr "无法读取插件目录 "

msgid " plugin loaded."
msgstr " 插件已载入。"

msgid "Unable to load a plugin that is not JPanel subclass."
msgstr "无法加载非 JPanel 子类别的插件。"

msgid "Error loading class "
msgstr "加载类失败 "

msgid "Unable to get latest available version"
msgstr "无法获取最新版本"

msgid "Checking for a new version available."
msgstr "检查新的版本。"

msgid "Error checking for a new version available."
msgstr "查找更新出错。"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Save log"
msgstr "保存日志"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "started in "
msgstr "开始于 "

msgid "Loading plugins.."
msgstr "载入插件..."

msgid "Building status bar.."
msgstr "构建状态栏..."

msgid "Building tree.."
msgstr "构建树形图..."

msgid "Building menus.."
msgstr "生成菜单..."

msgid "Building buttons bar.."
msgstr "构建按钮栏..."

msgid "Loading default environment."
msgstr "加载默认的环境设置"

msgid "Error starting pdfsam."
msgstr "启动 pdfsam 出错。"

msgid "Clear log"
msgstr "清空日志"

msgid "Unable to initialize button bar."
msgstr "无法初始化按钮栏。"

msgid "Version: "
msgstr "版本： "

msgid "Console version: "
msgstr "控制台版本： "

msgid "Developed by: "
msgstr "开发者： "

msgid "Build date: "
msgstr "构建日期: "

msgid "Java home: "
msgstr "Java 根目录： "

msgid "Java version: "
msgstr "Java 版本： "

msgid "Max memory: "
msgstr "最大内存： "

msgid "Configuration file: "
msgstr "配置文件： "

msgid "Website: "
msgstr "网站： "

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Unimplemented method for JInfoPanel"
msgstr "JInfoPanel 未实现的方法"

msgid "Contributes: "
msgstr "贡献： "

msgid "Log level:"
msgstr "日志级别："

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Look and feel:"
msgstr "外观感觉："

msgid "Theme:"
msgstr "主题:"

msgid "Language:"
msgstr "语言:"

msgid "Thumbnails creator"
msgstr ""

msgid "Load default environment at startup:"
msgstr "启动时载入默认环境："

msgid "Default working directory:"
msgstr "默认工作目录："

msgid "Check for updates at startup"
msgstr "启动时检查更新"

msgid "Check now"
msgstr "立即检查"

msgid "Play alert sounds"
msgstr "播放提示音"

msgid "Ask for confirmation when overwrite checkbox is selected"
msgstr ""

msgid "Settings "
msgstr "设置 "

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Set your preferred language (restart needed)"
msgstr "设置首选语言（需要重新启动）"

msgid "Look and feel"
msgstr "外观感觉"

msgid ""
"Set your preferred look and feel and your preferred theme (restart needed)"
msgstr "设置首选外观感觉和首选主题（需要重新启动）"

msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

msgid "Set a log detail level (restart needed)"
msgstr "设置日期详细级别（需要重新启动）"

msgid "Set the thumbnails creation library"
msgstr ""

msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Set when new version availability should be checked (restart needed)"
msgstr "设置是否检测更新（需要重启）"

msgid "Turn on or off alert sounds"
msgstr "开启或关闭提示音"

msgid "Ask overwrite confirmation"
msgstr ""

msgid ""
"Show a dialog box asking the user for confirmation when the \"overwrite\" is "
"selected"
msgstr ""

msgid "Default env."
msgstr "默认环境。"

msgid ""
"Select a previously saved env. file that will be automatically loaded at "
"startup"
msgstr "选择先前保存的环境文件，竟会在启动时自动载入。"

msgid "Default working directory"
msgstr "默认工作目录"

msgid "Select a directory where documents will be saved and loaded by default"
msgstr "设置默认的文档保存和加载路径"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Configuration saved."
msgstr "配置已保存。"

msgid "Error saving configuration"
msgstr "保存配置时发生错误"

msgid ""
"An error occured saving the configuration, please look at the log panel to "
"have more informations."
msgstr "保存配置时有错误发生，详情参见日志面板。"

msgid "Unimplemented method for JSettingsPanel"
msgstr "JSettingsPanel 未实现的方法"

msgid "New version available: "
msgstr "新版本可用： "

msgid "Unable to play sound."
msgstr "无法播放声音。"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Error getting pdf version description."
msgstr "获取 PDF 版本描述失败。"

msgid "Version 1.2 (Acrobat 3)"
msgstr "1.2 版 (Acrobat 3)"

msgid "Version 1.3 (Acrobat 4)"
msgstr "1.3 版 (Acrobat 4)"

msgid "Version 1.4 (Acrobat 5)"
msgstr "1.4 版 (Acrobat 5)"

msgid "Version 1.5 (Acrobat 6)"
msgstr "1.5 版 (Acrobat 5)"

msgid "Version 1.6 (Acrobat 7)"
msgstr "1.6 版 (Acrobat 7)"

msgid "Version 1.7 (Acrobat 8)"
msgstr "1.7 版 (Acrobat 8)"

msgid "Output file location is not correct"
msgstr "输出文件位置错误"

msgid "Would you like to change it to"
msgstr "你是否希望更改为"

msgid "Output location error"
msgstr "输出位置错误"

msgid "Please select at least one pdf document."
msgstr "请至少选择一个 pdf 文档。"

msgid "Please select two pdf documents."
msgstr "请选择两个 PDF 文档。"

msgid "Please wait while all files are processed."
msgstr ""

msgid "Still adding files"
msgstr ""

msgid "Please select a destination file."
msgstr ""

msgid "Please select a destination directory."
msgstr ""

msgid "No destination selected"
msgstr ""

msgid "Selected output file already exists "
msgstr "所选的输出文件已存在 "

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "您想要覆盖此文件吗？"

msgid ""
"Please note that output files will overwrite existing files of the same name "
"without warning."
msgstr ""

msgid "Do you confirm to overwrite?"
msgstr ""

msgid "Confirm overwrite"
msgstr ""

msgid "Provided pages selection is not valid"
msgstr "页面选择无效"

msgid ""
"Limits must be a comma separated list of \"page_number\" or \"page_number-"
"page_number\""
msgstr ""

msgid "Limits are not valid"
msgstr ""

msgid "Please provide the password to open the encrypted document"
msgstr "请输入密码以打开此加密文档"

msgid "Password request"
msgstr ""

msgid ""
"Selection list is full, would you like to empty it and load the new document?"
msgstr "选择列表已满，您想清空列表并加载新文档吗？"

msgid "List full"
msgstr "列表已满"

msgid "The lowest available pdf version is "
msgstr "最低的可用 pdf 版本号是 "

msgid "You selected a lower output pdf version, continue anyway ?"
msgstr "你选择的 pdf 版本号过低，仍然继续？"

msgid "Pdf version conflict"
msgstr "PDF 版本冲突"

msgid "Error retrieving page saved informations"
msgstr ""

msgid "Unable to initializate drag and drop support."
msgstr "无法初始化拖放支持。"

msgid "Setting look and feel..."
msgstr "设置外观和感觉..."

msgid "Setting logging level..."
msgstr "设置日志级别 ..."

msgid "Unable to find log level, setting to default level (DEBUG)."
msgstr "无法获取日志级别，设置为默认级别 (DEBUG)。"

msgid "Loading user interface configuration"
msgstr ""

msgid "Unable to find configuration file for the user interface"
msgstr ""

msgid "Error reading the configuration file for the user interface"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface vertical divider location"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface horizontal divider location"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface extended state"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface size"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface horizontal divider size"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface vertical divider size"
msgstr ""

msgid "Error initializing the user interface location"
msgstr "初始化用户界面位置错误"

msgid "Saving GUI configuration"
msgstr "保存GUI配置"

msgid "Unable to save user interface status."
msgstr "无法保存用户界面状态。"

#~ msgid "Remove every pdf file from the merge list"
#~ msgstr "从合并列表移除全部 PDF 文件"

# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-cover\it\pdfsam\plugin\coverfooter\GUI\CoverFooterMainGUI.java:252
# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-cover\it\pdfsam\plugin\coverfooter\GUI\CoverFooterMainGUI.java:869
# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-merge\it\pdfsam\plugin\merge\GUI\MergeMainGUI.java:245
# F:\workspace_pdfsam_enhanced\pdfsam-merge\it\pdfsam\plugin\merge\GUI\MergeMainGUI.java:851
# F:\pdfsam\workspace-basic\pdfsam-merge\src\it\pdfsam\plugin\merge\GUI\MergeMainGUI.java:248
#~ msgid "Please wait while reading"
#~ msgstr "请稍候。正在读取"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Unable to get the default environment informations."
#~ msgstr "无法获取默认环境设置信息。"

#~ msgid "Unable to initialize menu bar."
#~ msgstr "未能初始化菜单栏。"

#~ msgid "Check for updates:"
#~ msgstr "检查更新："

#~ msgid "pdfsam start up"
#~ msgstr "pdfsam 开始运行"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "从不"

#~ msgid ""
#~ "Double click to set pages you want to merge (ex: 2 or All or 5-23 or "
#~ "2,5-7,12-)"
#~ msgstr "双击以设定你需要合并的页面（如：2、全部、5-23、2,5-7,12-）"

#~ msgid "Error loading "
#~ msgstr "载入环出错 "

#~ msgid "Selected file is not a pdf document."
#~ msgstr "选择的文件不是 PDF 文档。"

#~ msgid "Error: Unable to reload the selected file/s."
#~ msgstr "错误：无法读取选择的文件。"

#~ msgid "Found zero or many jars in plugin directory "
#~ msgstr "插件目录中的 Jar 不唯一 "

#~ msgid "Error getting default environment."
#~ msgstr "获取默认环境失败."
